今晚中美 2 VS 2 開大波

【未見面先開火】崔天凱不點名批評美國國務卿布林肯，指他在會面前率先訪問日韓，「其實這個做法沒太大必要，也不見得有多大用處，就和有的人一個人走夜路，會唱歌給自己壯膽，其實沒有多大用處。」